
    \begin{longtable}{|l|l|l|l|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{11cm}|}
    \hline
        \textbf{TITULOS (OLÉ 26) Z.28} & \textbf{S} & \textbf{P} & \textbf{V} & \textbf{(1ªe,)} & \textbf{ (2ªE,75)} & \textbf{(4ªe,80)} & \textbf{(5ªe,82)} & \textbf{(7ªe,87)} & \textbf{(1ªe 88)} & \textbf{DIÁLOGO} \\ \hline
        \textbf{¡Como una seda!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & NADA DE ESO, MAMÁ. NOS HEMOS COMPRADO GUSANOS \\ \hline
        \textbf{La siesta de papá} & ZZ & 2 & ~ & S & S & S & S & S & S & Y SOBRE TODO NADA DE RUIDO. ESTOY MUY CANSADO \\ \hline
        \textbf{Los nuevos vecinos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿TIENEN NIÑOS, PAPÁ? \\ \hline
        \textbf{Aprendices de payasos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ES UNA BOFETADA DE MENTIRIJILLAS \\ \hline
        \textbf{Día de campo} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PASAREMOS A ESA ISLITA Y JUGAREMOS A LOS ROBINSONES \\ \hline
        \textbf{Los gemelos saltarines} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & EL ABUELITO PANTUFLO OS TIENE PREPARADO UN REGALO \\ \hline
        \textbf{"Técnicos" en maquinaria} & ZZ & 2 & 6 & S & S & S & S & S & S & ALLÍ HAY UN SERVICIO AUTOMÁTICO DE REFRESCOS \\ \hline
        \textbf{Por tener mala fama} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿TE HAS FIJADO? NUESTRA SOLA PRESENCIA ATERRORIZA \\ \hline
        \textbf{¡No les gusta molestar!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿SEGURO QUE ESTÁ DORMIDO? \\ \hline
        \textbf{Cena de Navidad} & ZZ & 2 & 6 & S & S & S & S & S & S & TODOS SON REGALOS, OBSEQUIOS, AGUINALDOS, AMOR \\ \hline
        \textbf{Don Pantuflo, hipnotizador} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & HE LEIDO SUS HISTORIETAS Y VEO QUE SUS NENES, CON EL \\ \hline
        \textbf{Un diez para Zipi y Zape} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿HABRÉ OÍDO BIEN? HAN CONSEGUIDO UN DIEZ EN LOS \\ \hline
        \textbf{Flores para mamá} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PAPA, AYUDANOS A AUMENTAR NUESTRA CULTURA \\ \hline
        \textbf{Agentes especiales} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & NO FALTA NADA: ANTIFACES, ESPOSAS, PISTOLA DE GASES \\ \hline
        \textbf{Instruir deleitando} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & VAMOS A JUGAR AL "PEQUEÑO QUÍMICO" ¿TE PARECE \\ \hline
        \textbf{Zipi y Zape, escultores} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿QUÉ HACEIS CON ESE BARRO? \\ \hline
        \textbf{Recurso original} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿NO NOS HEMOS EQUIVOCADO, ZAPE? \\ \hline
        \textbf{El puro de regalo} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & LE COMPRARE UN PURITO, SIEMPRE DICE QUE SOY \\ \hline
        \textbf{Ardid fracasado} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & A MI TAMBIÉN ME TIENE MANÍA. ¿A TI QUE NOTA TE HA \\ \hline
        \textbf{La amenaza de Don Pantuflo} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & VEAMOS LA NOTAS. YO ESTA SEMANA HE ESTADO MUY \\ \hline
        \textbf{Problema salvador} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿VEIS ESTE DEDO? PUES SEGUID SU DIRECCIÓN \\ \hline
        \textbf{La polución} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & AQUI DICE QUE LA PRINCIPAL CAUSA DE LA POLUCIÓN \\ \hline
        \textbf{La conferencia} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ADIOS, ESPOSO. QUE TENGAS EXITO. \\ \hline
        \textbf{Lección de Geografía} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PUES VOSOTROS HABÉIS DE HACER COMO YO \\ \hline
        \textbf{Para no distraer a papá} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & Y MIENTRAS, LOS DEBERES SIN HACER \\ \hline
        \textbf{Zipi y Zape, músicos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & AHORA ESTOY ORGANIZANDO UNA ORQUESTA \\ \hline
        \textbf{La pancarta} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PERO YO NO TENGO NI CINCO. \\ \hline
        \textbf{Jugando a fumadores} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿QUÉ ES ESO? \\ \hline
        \textbf{Cabezas duras} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & EMPEZAREMOS POR EL ENDURECIMIENTO DE LA CABEZA. \\ \hline
        \textbf{Retraso evitado} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡NANG! ¡NANG! ¡NANG...! \\ \hline
        \textbf{La sopa} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & YO NO QUIERO SOPA DE CEBOLLA \\ \hline
        \textbf{Vivir deportivamente} & ZZ & 1 & ~ & S & S & S & S & S & S & ¡NOOOO! NADA DE FUTBOL \\ \hline
        \textbf{Argumento convincente} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡OTRA VEZ NOS CERRARAN EL COLE! \\ \hline
        \textbf{Jugando a los egipcios} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡ES INÚTIL QUE CORRAS, TUTANKPEPÓN! ¡MIS FLECHAS \\ \hline
        \textbf{Salvamento de naúfragos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & NO & NO & NO & NO & AQUÍ NADIE NOS MOLESTA \\ \hline
        \textbf{Corte de pelo} & ZZ & 1 & 6 & NO & NO & S & S & S & S & HE OÍDO TODA LA CONVERSACIÓN. HE DE VER SI ME \\ \hline
        \textbf{Don Pantuflo se alarma} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & SERÁ MEJOR QUE SALGA A VER SI LO ENCUENTRO. \\ \hline
        \textbf{Tomaduras de pelo} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PODRÍAMOS DECIRLE QUE... BLA... BLA.. BLA.. \\ \hline
        \textbf{Héroes por carambola} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & HAS TENIDO UNA GRAN IDEA CON ESTO DE DISFRAZARNOS \\ \hline
        \textbf{Un truco de Zape} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & HASTA QUE TERMINE LA CLASE, ESTARÁS EN \\ \hline
        \textbf{De visita al doctor} & ZZ & 1 & ~ & S & S & S & S & S & S & TIENES RAZÓN. AHORA MISMO IRÉ A VER AL DOCTOR \\ \hline
        \textbf{La mesa nueva} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & GRACIAS, PAPÁ. \\ \hline
        \textbf{¡Mala suerte!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ESO ME AGRADA, QUE LE HAYAN TOMADO \\ \hline
        \textbf{Un truco para colarse} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & CREO QUE ESOS CRÍOS SON ZIPI Y ZAPE \\ \hline
        \textbf{El plano} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡PUES SÍ, ES UN PLANO, ZAPE! \\ \hline
        \textbf{El cerebro electrónico} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & HOLA, LEONCIA. ¡CUÁNTO TIEMPO SIN VERTE! \\ \hline
        \textbf{La encuesta radiofónica} & ZZ & 1 & 6 & S & S & NO & NO & NO & NO & E.A.J. PEPE EN SU PROGRAMA "ENCUESTA CALLEJERA" \\ \hline
        \textbf{¡A comer!} & ZZ & 1 & 6 & NO & NO & S & S & S & S & TE ESTOY PREPARANDO UNA PAELLA QUE SERA LA MONDA \\ \hline
        \textbf{Aumento de sueldo} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & RESULTA QUE HOY, PUES... \\ \hline
        \textbf{¡Por dos hormiguitas!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿EEEEEH....? \\ \hline
        \textbf{Tránsito peligroso} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¿AQUÍ HABÍA UN PASO CEBRA, VERDAD? \\ \hline
        \textbf{Una "bici" para dos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & LOS CABALLEROS SOLO TENEMOS UNA PALABRA. \\ \hline
        \textbf{¡A partir leña!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & AMIGO FONCHO, ¿QUÉ ES DE TU VIDA? \\ \hline
        \textbf{¡Otro día tarde!} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡CERRADO! \\ \hline
        \textbf{Solución extrema} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡NENES! YA PODÉIS ENTRAR A LAVAROS LA CARA. \\ \hline
        \textbf{Transplante de peroné} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PAPÁ, TU SIEMPRE NOS HAS DICHO QUE ES DE \\ \hline
        \textbf{Pastores con toda la barba} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & MUCHACHOS, HABÉIS HECHO UN ENSAYO GENERAL \\ \hline
        \textbf{Atraco en la barbería} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & SE CORTA EL CABELLO TAMBIÉN DE FORMA MECÁNICA \\ \hline
        \textbf{El autógrafo del caco} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡JO, JO, JO! \\ \hline
        \textbf{Galantes con las damas} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & PUES YO NO. ¡HALA! TOMAD ESTOS PARAGUAS Y A LA \\ \hline
        \textbf{Viaje a la Luna} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & S & S & S & ¡ALTO! QUE LAS LUCHAS FRATICIDAS ESTÁN PROHIBIDAS \\ \hline
        \textbf{La prueba de los reflejos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & AY, PAPA, QUE MALITOS QUE ESTAMOS \\ \hline
        \textbf{Juegos de manos} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & ESTE OS GUSTARA: "CIEN JUEGOS DE MANOS" \\ \hline
        \textbf{Un café para papá} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & LASTIMA. ME HUBIERA GUSTADO TOMAR UNA TAZA DE CAFE \\ \hline
        \textbf{La hucha } & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & QUE MANERA DE DERROCHAR EL DINERO. \\ \hline
        \textbf{Tiro al plato} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & PUES SI QUEREMOS SER UNOS BUENOS TIRADORES \\ \hline
        \textbf{Gatos a go-gó} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & SI, SEÑOR. EN LAS CONFERENCIAS NUNCA SE HABLA DE \\ \hline
        \textbf{Recaderos} & ZZ & 1 & ~ & S & S & S & NO & NO & NO & AQUÍ ES \\ \hline
        \textbf{Pintura realista} & ZZ & 1 & 6 & S & S & S & NO & NO & NO & AQUÍ NO ENCUENTRO NADA \\ \hline
        \textbf{Huracán en la cumbre} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & ¡YA ERA HORA! \\ \hline
        \textbf{El periquito} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & ¿QUE HAY EN ESTA CAJA DE CERILLAS? \\ \hline
        \textbf{Una visita "Finolis"} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & PONTE TAN ELEGANTE COMO PUEDAS. \\ \hline
        \textbf{La jaula} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & ¿QUE DESEAIS QUE OS COMPRE POR VUESTRO \\ \hline
        \textbf{Una clase muy corta} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & ¿QUE PASA?¿UN TERREMOTO? \\ \hline
        \textbf{El chalet de Don Próspero} & ZZ & 2 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & ¿POR QUÉ NO LAS PASAMOS JUNTOS? YO TENGO UN \\ \hline
        \textbf{Las pelucas} & ZZ & 1 & 6 & S & NO & NO & NO & NO & NO & HA HECHO UNA BUENA COMPRA, SEÑORA. \\ \hline
    \end{longtable}
